扭蛋你哋係你哋逐隻扭逐隻儲，定係直接買一set?

逐隻扭有癮啲
邊有咁多錢逐隻扭，緊係買一set

緊係買啦

扭

買一set既都係懦夫

以前10蚊5蚊扭係開心既
依家一扭就30蚊係傷心囉

你望住成乍Double左嘅扭蛋就會後悔

買完一SET放入去自家扭蛋機扭

ensemble 個類都係1set過啦